香港人好似仲未明白幾件事... 證明我上年走荷蘭係正確的

1. 無論西方換咩總統你冇能力說三道四，因為你地影響力。學下人地蔡英文啦

2. 移民心態當旅遊，唔戒走香港人啲西習慣

3. 自視過高以為自己高汁難民，其實西方當你地搶飯碗，反而敍利亞難民太低汁可以做勞動力

4. 所謂國際戰線我唔見爭取到啲咩。反而係西方主動多啲，未有攬鈔巴前人地記者已經係曬香港影

5. 沒有分裂本錢仲學人鬥黃，大家搵大家痛腳，然後 post 上連登公審

6. 接受唔到運動有冷卻期，放負期。長期逼所有人正面開心業績好同保險公司冇乜分別

7. 永遠香港思維怪 ted 唔 pass bill, 德法歐盟簽貿易約, 英國點點點唔平權。冇由人地國家觀點出發，好似井底之蛙咁

1. 無論西方換咩總統你冇能力說三道四，因為你地冇影響力。學下人地蔡英文啦

5 well said

外國應該想要台灣多過香港，人地真係有技術唔係走精面小聰明 香港太多 master of none 又幻想自己會移民，其實只係帶埋棺材本坐食山崩

高質post, 推

dankjewel

就連四分五裂，比你地人口更少嘅比利時，分開兩個政府三個語言四個地區，都知自己冇分裂本錢。點解你地唔lun明？

Agree

大家要反省下

好想大家快啲長大，但總係好似小學生咁嬉鬧。人地真行動派坐曬監啦，走曬啦，留返香港苟且偷生嘅後生仔前途冇曬，人地有冇成立苦主大聯盟指責你地冷氣軍師？

所有人都想要大 deal ，但冇人肯由 the fundamentals 做起，呢點就係why 香港人每樣嘢都失敗除咗金融 眼高手低嘅人不如正視下自己有能力bargain 到啲咩？

請起底先

冇人帶頭，一盤散沙，冇效率，求其做咗就算，又內鬥，冇人做和事佬，可以點搞

鬥黃先最易同最快有成功感

今日post左你上網，成功地係你間鋪到搵到一粒米咁大ge藍色
令到大家認識到你間鋪有藍色，大家齊心排擠
又完成左一單所謂捉偽黃成就
成就感爆棚

Welkom 今日心情稍為凝重想講兩句 唔得閒平時撚9 mode

已經冇咁多後生囝前途可以比各位玩弄
要醒了，唔好再發啲咩春秋大夢，要實事求是

4. 所謂國際戰線我唔見爭取到啲咩。反而係西方主動多啲，未有攬鈔巴前人地記者已經係曬香港影

5. 沒有分裂本錢仲學人鬥黃，大家搵大家痛腳，然後 post 上連登公審

呢頭話人攬鈔嗰頭話冇分裂本錢

我就冇打算割任何人，就算佢攬鈔都係大家心甘情願捐比人，冇得拗架。我有冇開 post 標題大大隻字龍門渣狗攬鈔巴？冇，自己用心分啦唔好係度上綱上線

蔡英文比你地更想要特朗普，但人地都選擇去祝拜登。想講啲咩大家心中有數

月經

第六點好好笑班友真係仲痴線過啲保險老
有問題唔俾指出一講有問題就係5毛

一開始我就講冇大台真係垃圾
成班人傻下傻下前兩年開始醒覺 加埋香港人各懷鬼胎有着數就搵箇中心態根本做唔到啲咩大事

自己搵錢移民最實際

其實啲人好醒出嚟搵食
搵一次夠數退休

講得啱

呢個我觀察所得，唔比放負/唔比唔開心/要積極同熱情
唔係保險佬係咩?

因為香港人仲係度浪漫主義
香港根本冇得救，最理性竟係馬上移民
但留港撚根本冇咁大嘅決心

ching難得唔係開膠post

逃兵開post blocked

其實得罪講句，唔發生反送中，大家可能陰啲陰啲咁走 依家就係逼你走 or not，香港 passport or BNO，唔比你走精面買樓太空人食兩家茶禮啦。好啦，香港人鍾意用自己把尺去左度右度，度外國稅高冇 muji 冇 donki 收入低又未必做得返本行, master 好貴喎。Well, 去到有得做返本行/學費平又度嗰個國家講德文呢個國家講法文, 冇英文既咩? 大家都想搵 free lunch 做 arbitrage 係咪?

Ture

啱呀
我後生嗰陣畢業都做過幾個月班人真係好撚痴線
成日講乜撚嘢正能量
皮笑肉不笑

其實係人都有情緒, 負能量未必係壞事, 知恥近乎勇，負能量係因為反思緊自己 why 咁 on9，過份樂觀先易出事。CC toy 太多樂觀 post 我廢事 quote

你用咩方法走？

留名等睇trump trump喺texas北伐揮兵DC

佢哋唔係樂觀佢哋就直頭係戇鳩
大部份香港人智商只限於將個人分黃或者藍
現實係邊有咁簡單
我識啲新移民討厭共產黨㗎但佢哋自己覺得自己中國人咁點計？

成日講埋啲廢話乜撚嘢香港人身份認同
嘥氣啦你叫班連登仔貼出世紙老竇老母唔係支那人再算

連自己屋企兩個老竇老母都說服唔到

全中，推

我比較環保... 減少 carbon footprint 都係踏單車過去...

唉

認真問
你係咪走過去荷蘭讀m.phil？

真

原來巴打出埋咁多post
btw 批鬥黃店d posts 真係好撚煩

bbtw ted cruz 唔pass 我就覺得佢係拎個唔重要既法案黎表態
雖然同邊個表態 表咩態我就唔知

過多排咪又係開尻post

你好地地打返攬炒咪無位俾人入囉

班友打飛機打到傻撚咗

你叫人唔好鬥黃，你又係到屌同路人搞分化
拉

你點移民的

內容話完人攬鈔
就話自己冇割冇話人

就係有用心分
先見到你有話人攬鈔

你估下，其實我係法國讀緊 Sorbonne Université
所以我唔想比人起底先話自己荷蘭

竟然唔係膠post

高汁po
但校園台

特登打錯就係為咗證明香港人中意入人位多過睇內容，咁明顥比我裝到

挑，把口就叻，乜柒功績都無係到也文也武，兜大圈黎踩低其他人黎認屎認屁

你就最撚醒，老鼠跳船就緊係快過人啦

攬炒是咪屎忽鬼我唔知，樓主就肯定係

踩到自己人一文不值，但又無建設性意見，見識少又唔通人性，呢種人（同論調）條街多的是啦

咁就捉到香港人鍾意入人位多過睇內容，睇下你地啲劣本性由2015 到2019 完全冇改過

6

但5 我見到係五毛分化撚多 得上網先見到

現實身邊都無呢d人wo

咁平時撚9 mode既你=連登仔
你依家反省下自己都好嘅

走左佬做逃兵無資格出聲冷氣軍師都算仲要係外國
以為走去荷蘭就有型

係架啦，無建設性架啦，好多 post 同回覆我都講過建設性嘢，啲人太樂觀無視我咪以後講囉

3 你都傻既
比人歧視你講 I’m HKer 人地會180度轉變對你好好架啦

香港人仲停留係
我帶好多錢去 我地去幫緊人地政府
但人地local 心諗 搶資源搶工
好似大陸人帶好多錢黎hk 又點 同我地有關？

Ok 出黎大家睇過

平時我開好多引戰 post 吸負皮除咗自娛之外都想比大家發洩下
我 feel 到個 forum 太 stress

講真呀, 班弱智介唔到屌大陸人. 就預左佢地係俾呢個時代淘汰既垃圾.
佢地最大成就係攬炒左成個香港陪佢地.

係唔係移民過到去做低下層，又要俾人歧視又要俾人打先岩？

你係香港

個個都覺得自己再世孔明

我又冇話咩
你唔想人地覺得你話人咪唔好用呢啲引戰字眼囉
咩攬鈔，仲有波台狗，cctoy 嗰啲同理
呢啲野實搞到人覺得你話人
到人地話你話人又話人地專登入你
唔認自己話人

我當推post
除左攬鈔其他內容我都同意嘅

只係唔好諗到好多人都中意 同好歡迎我地
其實得好少人想我地去
多數都係唔想見到我地過去

發自自己內心去捐, 唔明啲人屌黎屌去做乜
攬炒定攬鈔都好, 都係自己捐架喎, 冇人拎槍指住自己個頭
然後不斷炒作, 人地都冇話一定成功, 大家就好快吹呢樣嗰樣人地點點好點點衰, 有乜謂姐
我就見唔到佢做到啲乜, 但我都冇去出 post 紅大字咁唱柒人，做到同做唔到係事實, descriptive in nature. 屌黎屌去有乜謂

不如你講野你既觀點反駁樓豬啦

唔好學埋cctoy啲閪野

起底 五毛

香港人精既部份就係炒賣

0.5

真 日日為啲雞毛蒜皮既事係到互鬥 一係就係到玩膠以為好funny 兒登

講事實姐

大家都好難做, 走咗比人話逃兵, 唔走比人話港豬
係咪都比人笠到頂帽架啦，咁就緊係走啦

我覺得今時今日, 仲打算留係香港個D真係唔怕未來 食屎 好似我咁, 2018年知道香港未來前景, 一定含得撚, 我都移左去 馬拉, 我覺得其他野唔錯, 民主D邊一定就冇 但係我得到既比香港多好多, 所以我都好感謝, 我老婆帶我走

5 係有個周期
攬炒巴 - 龍門 - 明星

我大可以安心食快樂蘑菇同埋熄咗連登，但我唔想咁做

咁事實係好多玩膠鬥黃post 早兩日重係到講龍門 真係冇眼睇

我睇厭了, 每一期都要做啲事出黎, 傳真社其實唔多人睇, UST 南亞囝唔係狂推其實間嘢冇人理

許智峯走佬=英雄 手足走佬=逃兵

我覺得移民係件好事, 我都比人話逃兵不下 三十次, 但我覺得我係香港做唔到既野, 我來到, 我真係做得到. 我屋企都話, 總係要用一代人去改變

薯 ching 獨具慧眼

而且香港啲大學 master 水平比唔上外國, 呢個都係動機之一

呢個post係比較理性 冇之前果d咁鳩嘅

想問你係用咩途徑移民荷蘭？

因為唔係開喺cc台

非移民, 去讀書, 之後打算駁 phd /再換國家咁

邊敢嗰度開, 90% 話我放負影響軍心
大家睇完呢個 post 就唔好再理龍門定特朗普, 呢啲只係花邊新聞

我只係移民去d比較平d既國家到. 但d邊真係做到, 我想做既野

3 萬隻 會唔會 care 自己主人係777定維尼? 其實唔會架嘛

係啦，所以最好做港豬做順民就最好。
係唔係咁講丫？樓主

度左度右果d 咪由佢做大灣區人
想走又要拎曬著數，邊有咁好嘅事

又要post 香港人移民99 個條件

俾啲自信 係100%

但你都講唔出佢講錯邊點喎

呀sir 你講得好好

樓主d心態同廢老睇唔出有分別。
睇連登就當全香港人心態去踩港，
話香港人係影響力所以咩野聲都唔好出，咩野都唔好做。

正宗藍絲廢老思想，個個學佢咁諗個個都一事無成

No, 60% 話你放負, 40%係愛侵力愛侵力愛侵力愛侵力愛侵力

中共都未禁先被兒登仔禁言

走得到好走，走咗就唔好返黎

國際戰線其實仲可以做d咩?

Dank u wel

拉

真
由其是第5點 講到口水乾都仲鬥
Onlun9

高汁

幫美國手足

6常開正經post

乜撚嘢你哋呀，講到自己唔係香港人咁，當正自己外國人咁，睇吓當地嘅人當唔當你係自己人先啦垃圾

4. 收皮啦，唔通做咗人哋又大大聲攞出來講咩。正整地咁贏唔得嘅？

你地 = 每日重複做1-6既香港人, 你冇做過應該唔關你事架啵

講真 個時撒回應該見好就收

點解畀個痴線嘅上熱門

駁唔到1-6開始捉我字眼呀呢樣嗰樣痛腳，只會更加印證咗係 1-6 中招內鬥群之一

點解會覺得香港人地位係高啲

好彩，有好多地方本身唔太racist 連中国人都唔會歧視，但你嘅性格會好影響啲人對我地香港人嘅觀感
所以樓主講得好啱， 香港人唔改走啲西性格去到邊都唔受歡迎， 甚至會唔中意我地

最尾嗰句就大錯特錯咗添啦 大劣人一袋錢咁嚟買曬local資產呀點會唔影響你生活呀

其實我覺得最應該做係大家返屋企説服老豆老媽下次不可以投親共派，係最低成本最有效既抗爭

呢度unpopular opinion = 五毛

見到同見唔到係事實，西方記者比攬炒巴更早關心香港都係另一樣事實，你冇必要係度大聲公。我都冇發表對攬炒巴個人意見，你在急甚麼?

依家不是鬥黃既時候, 係將黃呢回事包裝下, 鬆綁一下個 standard
伊斯蘭教當年都係咁

係咁, 睇透咗
張六常 = 五毛, 呀sir, 網軍
其實明明只係個假膠品牌

講真係抗爭全程無進化，被權力打壓唔識醒，一堆臥底膠化同埋比港共把柄，越黎越細聲，到宜家雖然話係武漢肺炎但無晒聲。照舊番工無事了，繼續比中共滲透越黎越嚴重
講真香港人血統入面嘅奴性真係無改到

係人都見過你張相啦

push

4.最認同所謂國際戰線 講過好多次係垃圾 實際幫到你啲咩冇人答到
佢係唔係攬鈔都唔係重點 浪費曬D錢仲咁多人當神

多咗人(話)走囉, 就係咁

推

移民狗STFU

樓主又講真話

第7點係導致第4點失敗 但冇太多人留意到

我HKer 果度係反話黎
意思係拍指 無益到local

呀媽係女人
你講下我錯邊點

老實，台灣都有晶片，向全球電子業好有影響力

香港?公廁金融業?

冇漏左成班飲飲食食買下報紙當抗爭，好似班泛民咁年年六四維園打咭鳩叫已當盡撚左力，只識坐係度等打救：
等手足代佢上前線自就屋企上線永遠只做啦啦隊
等議員做野，但到自己票都冇撚得投都只係掛住番工
天真咁等外國勢力打救完全忘記左人地都只係利益行先，你地有冇民主關我撚事嘅心態，人地出黎講幾句做下show就會，實際幫助唔通派兵過黎打救你咩
好撚憤怒好撚憤怒，但三罷都唔撚捨得攪不過食下黃店就打咭鳩叫：我又做左樣好撚有意義嘅抗爭行動

我呢世人最憎兩種人 第一係種族歧視嘅人 第二係黑人

一鳩樣

就係你呢啲含家產搞到連登烏煙瘴氣

張六常100 個 post 入面其實平均有 99 個係膠可以負評即走, 剩返1個係心聲
上個月我都開咗個關於連登會員逝世, 嗰個都正經 post

7。你哋全世界都要放低手上所有嘢，要立刻即刻馬上回應支持香港人，你反應慢啲，唔同中共反檯就係奶共

屌！巨嬰！

所謂種瓜得瓜, 不建議學生再讀 BBQ/Finance/Accounting

第8點先係重點
8.成日有智者睇完幾個連登post 就話香港人點，香港人點，好似所有連登仔係同一個人咁，更甚既係當正連登代表香港人。。。假如連登代表香港人，香港獨立左啦

六真係好撚真
讀下其他國家嘅民主進程啦
計下平均幾多年啦

歐盟高級事務專員要求港共匙刻馬上放人

有人話我得把口, 其實我唔係冇提醒過人/比 solutions, 有做過的
但係咁蠻塞我都好難為

我都知自己一竹槓打一船人係唔 fair but 係外國人地可能真係咁睇 香港人好多情況係不知情比各類人代表緊

本身有計劃去外國生活既人，快d走，祝你新生活開開心心，但就唔好講咩海外光復香港國際線啦，肉酸左d，走左就唔該你正正經經做個西人。

相反，本身冇計劃過外國生活既人，如果純粹覺得驚共產黨打到黎就走，我幾肯定你去到外國既生活仲唔開心過留係無自由既香港，考慮清楚d先走。

而選擇留低（或無得選擇而留低）既人，唔洗咁悲觀既，如常生活，幽默應對，裝備自己做個有用有影響力既人，得閒享受下見證成個城市沒落既快感。

十五十六緊既人，如留低，諗下自己份工/以前做過咩，條紅線殺埋身機會有幾大，接受到幾差既情況；如去外國，除搵唔搵到食外，你有幾了解同喜愛當地文化？講緊包括生活飲食職場政治各方面。

利申：工作關係離開左香港，非政治原因，份工本身就四圍走，共勉之。

因為佢俾你講中咗

保險公司呢個比喻

個人覺得外判抗爭已經崩盤 香港問題淪為美帝分散注意力嘅障眼法 china joe上台更加會拋棄呢個籌碼 其他國家無say更加無時間理
爭取到移民政策已經係最大成就有得走就遷咗冊先 食兩個茶禮香港人最叻
本土抗爭係咁嘅時勢更加係endgame 中共軟硬兼施只會步步進逼唔會再留手 依家大張旗鼓搞只會送頭 連送彈藥俾國際戰線嘅作用都無埋
消極啲已經要準備地下化/流亡保存火種 珍惜僅有嘅言論自由 中共隨時可能全面接軌

sor悲觀咗 不過暫時睇唔到曙光 歡迎屌醒我

老老實實過到去真係冇咩, 係人地地頭大叫自己既政治口號都唔係咩光彩事

悲觀係冇問題，甚至係好事，因為你已經心理準備好

真係IQ/EQ... 有點 below average

黃衛兵風氣愈黎愈盛行

S

移民前，諗清楚自己係咪真係了解同真心喜愛當地既生活文化、職場環境、社會政治，記住你係移民，去搵更好既生活模式，你唔係許智峯咁走難，唔好幻想打國際線，走左就正正經經做一個西人，最多你咪望多兩眼香港新聞。

A

南韓

連登仔：五分 分化 左膠 pr deep state 拉

唔啱聽：起底先

樓主今日食咗誠實豆沙包

正確點：盡左力嘅走，因為佢地已去到俾人拉，英雄。
果班三罷都唔撚捨得攪，只識飲飲食食買下報紙出post 鳩叫當抗爭嘅，食個黃店已好撚盡力嫁喇果批一直只是見風轉舵嘅free rider。

開初講抗爭煽風點火，推撚晒d手足去死，要到佢果刻就乜都唔撚捨得又乜撚野各有各做你上喇佢就走佬～咁撚仆街仲想攞貞節牌坊？（低成本抗爭有邊個唔識！民主派都年年六四打咭抗爭30年，我身邊唔少哩種年年打咭鳩叫爭取民主，但出左蒙面法冇不反果時已不再上街仲諗定著草嘅仆街！）

起底
拉

5避唔到，因為一定有滲透，可以玩下逆滲透，但人地一定check你成份

睇吓政府洗咗幾多公關錢先

6係真
手槍同勁 射曬啲子彈都要Reload

連登仔造神就叻

講得幾輕鬆

兵？你邊度兵做左乜野人地覺得你係兵呀

含侵力當正自己美國人 仲清楚過美國人添

3,4

原來依條友我又block左。
上得連登多數搵咬嗌
樓豬唔好認真

Cctoy 成日唔知 指人一隻手指 指住自己有4隻

成日講野離曬地 平時又不學無術
歷史 民主 金融 歐美文化 唔識又學人指指點點

個d 九唔搭八既 QAnon conspiracy 又信到十足十

荷蘭農民有無摘荷蘭豆？

校台加1分
樓主為我地校台爭光

樓主講既野所言甚是
日日係度造神
諗既野又天馬行空, 好高鶩遠
我舉個例子
區選就係個好好例子
一開頭有呢個諗法時時候
有人話冇撚用又唔撚信
同人講係可以一齊做
但又唔知到香港人既性格同心態
完全分化曬個力量我追求一啲冇可能達到既目標
而家大勝完打完飛機, 就俾人架空無視減人工

其實我地校台 deep state 永遠都睇得最清楚
我都想大學生同00後多啲為自己著想 但現實好殘酷, 依家嘈黎嘈去我覺得完全辜負細蚊囝啲努力
有人 criticize 我走, 係, 我走咗, 但唔係走去英美加澳 R citizenship/PR
我冇係場運動得益, 所以想話我食人血饅頭可以慳返啲, 我 2019 年 10 月報名的

初中期我覺得尚選踏實, 後期2020年中開始唔掂

香港「金融、地產業」人才移民幫手炒貴啲嘢

我淨係知班愛侵力、愛登力好煩，即使佢哋邊個當選都好，要受都係香港人，理來做咩

成班只會飲飲食食買下報紙當抗爭嘅自私撚邊會同你講要流血嘅抗爭。
人地仲好天真嘅以為有單靠和平手段就足以推翻到政權！如神一般嘅甘地，推動解放印度，都唔少得印度國民軍武力嘅推波助瀾。只係佢自己唔撚落手所以上左神枱就吹到可以唔流血都可達到革命，信果個都好撚on9！

攬炒巴帶起左香港人攬炒既態度，思維
有乜唔好？人地都證明晒自己一蚊都冇袋嘔緊錢出黎
叫人唔好鬥黃但樓主自己鬥走左個有功勞既手足

3 too true，入親啲移民好唔好post得啖笑
覺得移民係過去做大爺唔洗撈，係人地啲低質難民先要Do又笑人哋走咗果啲得十萬都夠膽走，即刻俾人串返轉頭係咪殘廢做唔到嘢跟住就深潛，根本成班就冇國際視野連做難民都冇資格
無可否認香港係政策閪限制咗好多出路，但你係香港都撈到一碌柒咁點解會覺得人哋度會撈得風生水起除非你有咩家族生意/專業得好緊要嘅技能就話

6一半半認同，特別因為有一半放負post都係Pr狗所為，冇得唔認自從間pr公司中標後連登係變咗好撚多

攬鈔巴係連登男神 樓主小心

做事唔係睇短期
的確選完前期係會有好多人好有衝勁
但你睇下依家
佢地依家先發覺處處制肘
難道選之前唔知道?
覺得港共政府會放任不理?

根本5、6都關pr9事，佢哋今年埋數實和味過和味濃

仲有成日ff有大台出手攬炒巴又大台，龍門又大台，渣哥都係大台，好心有妄想症就睇醫生啦

走又屌 唔走又屌

後面啱嘅
但你第一句有小部份唔啱
呢啲嘢同前線抗爭可以同時做
無話做呢樣就唔做得第二樣
勇武一樣可以瞬間變身做和理非
同埋每個人嘅背景唔同 我唔會逼人哋做
人地和理非出錢係萬萬聲咁出
唔通我出得小佢又可以話我點點點咩
就算其他抗爭成功嘅國家都唔係全部人都做勇武
而香港人所熟知嘅烏克蘭
佢哋嘅勇武比例其實係比香港更加少（之前有人分析過）
只係大家嘅對手真係太大差距
呢場抗爭一開始左就唔會再停止
大多數國家嘅抗爭都唔會係短時間內成功
eg 美國獨立 台灣民主化 法國大革命

Push

7 真係太啱

咁你同荷蘭叻fd唔fd

乜都屌架啦，有位入就入，最叻駁唔到你論點都要入咗你位先，呢啲就係走精面

好奇問下 有乜嘢你係香港做唔到，移左民真係做得到？純粹想知下

ok friend 啦，佢企啱位真係叻到爆但破產過就唔多叻啦

連登係論壇 蔡英文係一國領袖
只認同2, 7 但只限部份人
有班人定期笑人奶共和黨奶Ted Cruz

咁你拿拿臨摺埋收皮啦

香港啲速食文化搞到急功近利

3

醒目
都係果句
有能力走到嘅 姐係有能力
走唔到果班
十個九個係真係廢
屌人逃兵只係想distract 自己from 廢呢個事實

就算今日咁，都大把人話搵多兩年錢先走
真人真事，有老有嫩，好幾個仲即刻仲入政府做

留低嘅根本唔抵幫

Pish

搞革命都要速食

香港已經玩撚完 由5,60個班親共老而不到後生個代都一樣 我唔見到之後會變得更好
巴打走去荷蘭明智選擇你下一代會好多謝你

樓主傻鳩黎

屌你咩咁撚認真十年都唔知有冇一次

逐個點睇根本就無甚見地
但東併西湊夾埋一個檢討大會post就引到正皮
連登仔：「尋晚kelly鬧得我好啱」

咁係因為整合能力問題 我留意有部份醒目巴打其實 1 - 7 都講曬，不過分開咁講比人無視

突然間覺得係時候要認真一回 懷疑鬼拍後尾枕

不能同意更多，問人地比到乜野你之前，要諗下自己憑咩？

呢句真 成班撚屌盲撐撚 係撚咁叫人移民移民
你唔撚係馬雲級數移民 人地當你地亞洲人係難民咋
利申；西方國家好多都好撚憎亞洲人 同睇唔起亞洲人

用你嘅理據反駁啦，一講唔啱聽嘅說話就暗示人係對家？

宜家叫你理性討論，你係咪諗住屈我5毛 ？

wai chun

西方同情心終有一日用曬
到時候就講利益關係，思前想後香港好似冇乜技術，除咗依靠金融維生 (但其他國家都不缺呢類人材) 。咁香港人可以 offer 到啲咩呢？奉公守法嘅勞動力？同 Chinese 打交道？知識？其實真唔太多，最多醫療科同工程，但外國工程仲大 project 資金但香港人去完就攬住筆錢慢慢搣... 我就諗唔到啦，不過肯捱苦一定唔會餓死，適當時候要放低尊嚴，唔好因為碩士洗車就呱呱嘈

再俾多d借口自己，維園打咭都鳩叫左三十年，唔差在鳩叫多一百年重點唔係時間，係班自私撚嘅心態冇改變過！共黨產唔會因為你鳩叫下就倒台（雖然佢脆弱到見到人民叫兩聲都話危害國家安全）

反而係西方主動多啲，未有攬鈔巴前人地記者已經係曬香港影

Can’t agree more

emilia

你睇返連登好多post，成日會見到呢類型嘅topic：
～法問法國啲住港島嘅人乜乜77
～法問法國啲港女乜乜77
～法問法國啲毒撚乜乜77
～ 法問法國啲屋邨中學學生乜乜77

香港人真係有好強烈嘅內鬥基因

香港得返金融, 係垃圾政府搞成嘅, 經濟結構單一一直無人覺得係問題, 年年咪一大堆人搶住讀bba
金融搞得好, 都係因為外資借香港同大陸做生意, 所以根本無咩值得嬌傲

香港地少人多, 競爭太大, 根本香港人無時無刻都係同自己人鬥
呢場運動曾經以為香港人終於團結, 到咗而家靜咗落嚟又開始出現返呢啲劣根性

六常有認真post

u都未grad點走

上次連登會員逝世都認真 最尾龜 sir ham 咗只係未 fc

民主同自由都冇埋, 呢片土地已經唔屬於呢到嘅人

非吹移民風，我從來覺得移民都要量力，因為香港個 system 係冇難民，如果明刀明槍輸出難民會比PK鎖港。我都唔點比建議你，唯有共勉之

因為本住香港人自幼香港讀書/公開試/入大學/internship/返工都係鬥出黎，習大大嘅鬥爭本領其實我地都有，問題在於死到臨頭都鬥

咁你有咩高見

佢想講連蔡英文都無力左右西方立場
何況連登仔/香港人?
所以唔好自視過高，要係諗點樣由他國角度說服人「幫香港對佢地本國有著數」，唔應該係屌外國唔做野

根本宜家走唔係因為其他地方好，係香港差，你去得其他地方就要接受人地睇你唔起同憎你，因為人數太多，簡單黎講，你宜家點睇大陸仔等於人地地方點睇你。

就算你有齊資格，一樣。

高見就係鬥少陣，無視下龍門啲鬥雞 post

真，駁唔到

2,3,5,7十分同意

最on9既係見到唔少人話要去買地起香港城

呢個 post 真係精華，成堆人屌歐盟中曬 point 7

全部都好認同
但點解你要用 "你地"
你講到你食花生咁
你自己咪一樣走左去

雖然我唔反對有得食茶餐廳嘅，但香港城有啲過火

食下海龜咪算囉

你地 = 中 1~7
你冇中唔旦太緊張，至於我點解走幾時走已經講咗係上上年 10 月報名 同運動其實冇太大關係，我 R reference 嗰時仲未有反送中呢回事

兒登最幼稚係
1.點解外國要破壞自己利益幫香港(而且都未必幫到)做民主伸手派
2.SHARE FAKE NEWS 同藍營無分別
3.不斷內鬥 黃圈越縮越細

老實講我覺得而家移民同唔移民真係唔太大分別

中國模式已經去到全世界

你去到你既荷蘭一樣有你唔鐘意既藍絲, 無限包容左膠大愛鬼佬

老老豆豆你出連登睇一轉你會認識到有外國人係覺得政治自由唔係人生全部, 因欣賞中共呢40年令中國變到唔同晒. 甚至覺得中國既生活方式多姿多彩過係佢地本來既國家(美國, 澳洲等)

係 你係移左民但你一樣活係中國既陰影下

你去到荷蘭你一樣會比人叫你唔好discriminate中國, 要respect共產黨等等

你唔好講到完全抗拒大陸仔落嚟，佢落嚟香港肯講廣東話、寫正體中文、擁護民主自由核心價值、有同等公德心，佢根本同香港人無分別

如果你移民唔肯同化去融入社會，當正去長期旅遊咁，其實就真正同而家啲大陸人一樣

我哋鄙視嘅係大陸人嘅文化、價值觀，而唔係因為嚟自大陸。

人哋睇唔起同憎嘅話，咁首先改變自己先，如果人哋純粹因為歧視嘅話，嗰個地方都唔係一個好地方

會唔會分享下荷蘭既 donut 模式生活? 想聽下

好同意
少少野就話人地5毛

同意

黑人到而家係美國都仲係次白人一等位置
唔好講一直係美國無咩出聲既華人

個個都好小心唔講nigger

但chink就隨口講

心水清

最癲係鬥黃啲 post 仲多過鬧林鄭鬧中共
仲要開 2，3，4咁

買樓買車，做運動多咗時間，另外做生意時間冇咁長，因為馬拉人都唔係咁勤力。多時間出嚟，我有機會研究吓木工

係一個代詞來，啲朋友形容我，喺香港不問世事，之後拍拍囉柚走咗去。

呢d po成千正皮

我都完全唔明
靜係提出負面事實
完全冇實際意見 咁都成千正皮

無point反駁就行埋一邊啦

高質post留名！！！

留港撚繼續交稅養港共

得閒咪食下黃店 講聲我好撚鐘意香港

攬炒巴搞唔搞到阿里

留低既其實說穿了都係無勇氣

都係想繼續交稅養港共

真心話永遠唔好聽
好多連登仔真心似小學生

叫佢地唔食元氣都未必得, 何況移民
唔好太高估香港人

講得幾岩，不過4同5好多時都係五毛帶風向帶出黎，之後又有班人跟

希望大家經過左兩年，會心水清自己既目標啦

唔會屌你

大家認清現實

事實係呢一刻除左爭取到英國鬆綁bno 5+1比我地撤退之外

係輸到仆街

仲有真係唔好再浪漫主義

會死人架

6講得極啱

直頭好早已經走火入魔，始終依件事有理性就唔會做到，但連邏輯都冇埋一味正撚量加上排除異己就會好大鑊，依家野延續到到黎而家

睇長線既
講真, 呢一年肯決心離開既一代, 可能會成為未來真正香港人既根
始終係香港一定日日比中共意識浸透,根本冇得避

你留響香港既

咪成功比d media 洗腦

呢期興去乜地方打卡，都係u magazine果d吹出黎架咋

乜尻野隱世乜乜，隱世物物

咪就係令到香港人有野去麻醉自己

鬥黃真係on撚9
留返d力氣屌班狗藍絲支共仲好啦

荷蘭好L多鄉黑原居民

我發覺宜家好多鬥黃係班公務員帶起
佢地唔想香港最後得返佢地
要拉埋其他人留低

召喚 香港人99個移民條件LIST

全世界都會討論美國總統選舉
講到香港人連登仔特別鍾意咩說三道四
至於蔡英文嗰點 如果有日黃之峰羅冠聰
走出嚟屌外國唔做野 你到時咪開po講囉

教精佢哋都唔會接受，因為同你講緊嘢嗰班友都唔知有冇20歲

公務員

準備簽宣誓紙啦

定期都會有呢啲檢討po出現
見到1. 2. 3. 就覺得肯定有紋有路
Wow樓主鬧得我好啱

最慘係三文兩語越嚟越差

好難得有唔係純發洩既負面post 值得睇
第5,6點都係香港人既死穴 一直都係咁 熱情一冷卻左就會搞自己人

1-3 認同 5-7 上少啲連登啦

知錯先能改 推

咁香港人可以做咩？

香港人同中國人都唔當你係香港人啦

外國政府去哂邊？

香港人未必 你就真係要改

依一年黎個世界變左幾多 人唔可以有進步架? on9

係都你啲冇思考能力嘅蛆蟲收皮先啦，屌你老母

不過樓主你自己走左佬 但係到又呢又路又好難令人信服

進步可以呀 不過由你點評香港人既咩死穴
好似唔太適合

樓主一開波就set咗個高地比自己
點都拗唔贏佢

終於明白呢啲檢討po到底有咩擁躉
Wow 「香港人仲未明白幾件事」

總之你一放負就係5毛同分化撚，完

所以一句到尾

移民呢方面
我一律建議自殺

岩 正視不足先可以進步

又係你呢啲起底撚，唔岩聽就話起底，咪咁低B啦，唔中意聽事實既人學人講真相，同黑警有咩分別

心水Ching

分化撚!

合約都要

分化能

最簡單，香港人可以低消費低慾望生活
忍到咩？做到咩？

由反地產霸權到今日抗疫
無乜幾多人肯做

個個都係要低成本、高回報、快收鑊嘅抗爭，
講乜丫？？？

rapper?

小馬係雞係公廁

因人廢言

香港人咪又係睇唔起打下欄工唔呃綜援嘅蝻蝗

唔好講咁多，而家條友直頭叫人咩野都唔好做，咩野聲都唔好出，扮睇透一砌之後比人話有思考。
幾好笑丫
佢講到出聲，只要人地唔聽就代表出聲o個個on9。
自己做港豬最醒最有思考。

完全中point
不過預咗樓主會俾連登仔屌到飛起
因為大部分人都係難以接受到自己嘅短處
但只有勇於面對、承認自己號弱點先係進步嘅開始
可惜，得極少人做得到

垃圾post都咁多人like

樓主用媽媽係女人嘅道理
導人認同佢僭建在上嘅觀點

我就不敢苟同
退一萬步樓主講啱
佢上帝視角做評論員唔俾任何建言
亦唔係一個有志之士嘅表現
咁樣係不求己先求人

香港人未明白，關你走佬咩事？

驚移民搶飯碗肯定會有
但點解咁多地方都開條路俾香港人呢
會唔會係因為文化背景有相通之處呢
會唔會因為資本投資比廉價勞動力同樣重要呢
定係各國政府都咁大意俾走精面香港人呃
用敍利亞難民嚟比吹大咗 就攞返台灣出嚟擋

樓主19底先報名走都要攞出嚟講做軍師

樓主影張荷蘭嘅RP或者護照嚟睇吓
定係交換扮移民

仲有星期日啲賓妹

事後孔明

由我依個一年前會屌外國政府既人 一年後知錯去檢討香港人有咩做得唔好唔係最適合咩你個人成世都係一個立場唔識進步 定你覺得香港人天下無敵無野做得唔好

我一直都派膠 mode 因為知道就算認直講完都係會鬥捉樓主痛腳多過自己反省自己。因為解決唔到問題就質疑提出問題個人就係人嘅本性，我就冇乜所謂嘅

只要一認真就會釣到更多符合 1~7 嘅香港人 一時叫人走，到人地走咗就話冇資格指手劃腳，唔走係港豬又冇資格指手劃腳。公係你贏字係我輸冇得拗，you always win，就好似小學生咁成日要贏

就好似保險公司咁

拗贏我冇用，攻擊我都冇用
解決提出問題個人唔會進步
唔會改變每日愛侵力陰謀論龍門啲評論
拗我只係打槄草人

唔走又會另一啲理由話我好難信服
所謂旁觀者清唔係冇道理

係呀，你想香港人點改變美國大選？講黎聽下呀不如

本身都唔想咁harsh
咁基本既野由頭到尾得你唔識
走嚟學人教化香港人
講出嚟知唔知醜
係要執返個尾彩？

如果學精咗，就唔洗攻擊我，應該無視咗龍門 post 侵 post ，腳踏實地做返好自己，摺埋所謂國際戰線啲催情內容，鬥少陣黃。螞蟻就越鬥越少，大家都鍾意鬥鬥鬥，鬥走曬人然後問人做乜唔支持自己，門檻太高終害到自己。做實事嘅人我見到係有，但似乎好多人都 enjoy 重複1~7

唔好侮辱佢 thanks

最近傳真社又係到捉痛腳真係感觸良多

鬥黃同捉痛腳真係好乞人憎

條友走完佬去外國讀書 仲成鳩日上黎嘴炮撩交嗌搵存在感

打到自我中心香港人塊面啪啪聲

𢦓件事冇人得益 唔通傳真社講嘅係真就可以否定成個龍門？都唔知點解好似武俠小說咁執著要正統門派咁款

又係你條次次見人去外國都唔抵得既柒頭

樓主係咁，逃兵啦海外五毛，新疆大學種緊棉花

一去左外國就講咩都係五毛左膠

7 個 points 正中紅心，技術性迴避唔到唯有攻擊樓豬

慘得過你老母做雞 日日幫你件垃圾吊命屌你老母都廢撚事

我諗你搞錯左d野
我立場係支持人地移民/去外國
我只係唔支持你身處外國但係大中華膠
明未?重點係你大中華膠
同埋你之前出個po 地圖炮屌曬全連登仔
你個名臭左架啦
睇返你近來兩個po，都知你係外國生活得好好
得閒到係度搞分化

連登仔就係一班戀殖垃圾

許智峯係咪太早衝出黎

簡單啲講香港人就係垃圾

建設性意見咪就係叫你班柒頭唔好好似小粉紅咁乜鳩都腦衝血high過頭用下你地個豬腦諗野先開po囉

6 👍🏽👍🏿🔥

成日話我係大中華膠，叫你講邊到大中華又講唔出
反崇洋戀殖，要改變始終要靠自己就話係大中華?

咁大中華就唔洗走去食肉丸香腸啦，去食陽春麵唔好嘅

得你一個以為自己harsh 笑你ON9咋傻仔香港人全撚部都識就唔會有你依D撚樣係到篤眼篤鼻啦 眾人皆醉你毒醒呀死毒撚

1. 無論西方換咩總統你冇能力說三道四，因為你地冇影響力。學下人地蔡英文啦
>>睇你點睇咩叫說三道四，我覺得拜登係失智老人，背後嗰班係痴撚線既左毒，咁撚樣都成為的史上最高票總統
屌鬼正常既，亦唔需要成個契弟咁恭喜拜登
因為人地都唔稀罕，甚至唔知你轉馱撐佢，無謂熱臉貼冷屁股
反而最大問題係11月3號之後，香港班友仲日日信埋晒啲Fakes news覺得侵仔會反Cup，將成副心機放嚟打飛機
而唔係討論拜登上位之後可以做啲咩
人地蓬佩奧就算知道侵仔輸，佢都盡力Set士碌架逼拜登跟
蓬佩奧先最值得學習

2. 移民心態當旅遊，唔戒走香港人啲西習慣
>>一鎚定音：移民就係走佬。唔好FF自己打國際線，同埋去人地地方生活謙虛啲，就算人地鬼佬能力低過你，你都係寄人籬下，出少句聲好過

3. 自視過高以為自己高汁難民，其實西方當你地搶飯碗，反而敍利亞難民太低汁可以做勞動力
>>同上

4. 所謂國際戰線我唔見爭取到啲咩。反而係西方主動多啲，未有攬鈔巴前人地記者已經係曬香港影
>>九成國際戰線都係騙子，一無實力二無籌碼，人地睬你有味
最多幫班收成期香港人走佬
同埋縱觀百年歷史，人地外國不嬲都係當中國同香港係國際農場，分別只係中國人係普通豬，香港人係黑毛豬
除非你夠guts同佢講唔幫我地就玉石俱焚，如果唔係國際戰線九成都嘥氣

5. 沒有分裂本錢仲學人鬥黃，大家搵大家痛腳，然後 post 上連登公審
>>從政嗰班就一定要屌啦。最好笑係香港人對啲黃店、普通人就要求多多，少少野就話偽黃，對政工作者就咁寬容。明明人地lam撚晒三十年既政治紅利，不斷對外對內打毒針，對外就支持中國入世貿叫人唔好制裁香消，對內就成日話一國兩制有險可守，香港仲有法治
到幾個月前仲表態支持張舉能做終審法官
依家被人DQ就唔聲唔聲諗住唔玩，好彩依家有中共清算呢班柒頭
呢班人唔使旨意走

6. 接受唔到運動有冷卻期，放負期。長期逼所有人正面開心業績好同保險公司冇乜分別
>>逼都唔緊要，最大問題係佢地從來都唔會放心力喺做實事上
到依家仲講緊邊科乞食唔好講，最好個個讀專科
真係有心搞好香港應該人盡其長，慢慢建立香港既本錢

7. 永遠香港思維怪 ted 唔 pass bill, 德法歐盟簽貿易約, 英國點點點唔平權。冇由人地國家觀點出發，好似井底之蛙咁
>>香港人不嬲係咁

6 就真係大大巴咁打落去

point 1. 我想講係有啲人諗住 "拜登上任 => 玩完" 然後好似失去一切咁 之後每日 push 侵啲花邊新聞。呢個正正因為之前對侵太樂觀搞到今日咁，老實講邊個做我地都冇理由放棄架，我寧願實事求是多返少少仲好

唔好浪費時間，佢地背景係掌握資源命脈嘅人，如果冇一個勢力或真黃絲想嘅人上到去掌握資源果個位，就唔好浪費時間啦。
一係就精明選擇出正確嘅人去擔當重要位置，如果選到對家嘅人自己識收皮。

唔好浪費時間，佢地背景係掌握資源命脈嘅人，如果冇一個勢力或真黃思想嘅人上到去掌握資源果個位，就唔好浪費時間啦。
一係就精明選擇出正確嘅人去擔當重要位置，如果選到對家嘅人自己識收皮

高質post👍🏿
真心唔明點解要鬥黃
係都鬥藍鬥紅先啦
成班比人分化緊都唔知咩？

你睇你幾肉緊 一來一回終於descend到人身攻擊粗口橫飛

唔講粗口點襯番你依種撚樣smart ass呀唔岩睇粗口番去搵媽咪嘛

啱聽就外國手足。
唔啱聽就逃兵，離地，唔o係香港受苦講乜風涼話都得。
反正d人講極都係，不如留返啖氣睇佢地日日deep state
起碼有得笑下

第1條就講出重點，呢排我都睇各國關係，聯合國歷史同關係。
屌，越睇越覺得美國用香港問題耍花槍
真正幫到香港其實係zero，最幫到自己就係移民

唔係唔講得粗口 不過講唔掂先援引粗口
咪見到你水平家教囉

邊個駁我 “依D撚樣係到篤眼篤鼻 死毒撚”

年前嘅你：

今日嘅你：
樓主真係講得啱 國際戰線冇用
我唔悔氣喇 唔做井底之蛙喇
我而家知錯能改 香港人好似仲未明白呢幾件事呀
推 我好叻豬

深度POST大推

係囉 齋係一大堆存款同熱錢過到嚟已經抵返曬 樓主學下咩叫 credit creation 啦

你以為啦 人哋開得pathway比你 梗有着數
交稅足，奴性重，高學歷但係又肯為公司出心出力
香港人一向公認係一班好efficient 嘅 workforce
冇 donki? 樓主夠膽咪自己開間囉，可能有start up visa 添！

係囉 香港人唔會好似敍利亞咁 亂咁偷嘢打人 直頭改善平均治安添樓主用下腦啦

嘩 5眼用事實嚟KO 樓豬

我唔覺喎 自己睇下壹週刊 YouTube
齋黃圈一樣都玩到IT 吉野家燒錢燒到傻咗
以一個冇武器冇工業嘅群體嚟講 香港人算係咁啦

起下樓主底先 PR 嚟㗎

出現了
大陸人心諗
香港比得我地過去 我又有錢 又肯做
又後生 又有交稅 公認勤力 直頭職安健都唔洗跟

高汁，推

乜蔡英文有能力説三道四？
學黎做乜？

所以港資好鍾意囉
如果佢哋都擁抱自由民主，唔會一見相對黃絲就篤灰，唔會破壞香港核心價值，抗爭條路會易行咗好多
仲要香港政府都唔係大眾選出嚟，又0制衡，又奶中共，咪咁囉
都冇得比

荷蘭手足

好懷念以前係香港嘅日子

agree, 尤其移民心態嗰part

利申：已移民